陳婉婷算唔算好好彩

我媽媽帶東方都拿到冠軍

你好彩啲你老母弱智都生到你正正常常

陳浩然ching有冇感到不忿

😂👍🏻

好命到仆街